[荃灣浮屍] 五月天母親區議員衝出黎抽水

佢叫鄒秉恬
人稱海濱土皇帝
係荃灣海濱選區區議員
佢居位海濱皇位超過20年
經常自稱實幹實績不取巧

事沿今朝荃灣發現浮屍
呢位鄒議員衝出黎叫人路過要合十
強調自己實幹實績緊貼時事又一例證

佢唯一賣點係獨立議員
冇任何政治聯絡

你睇下佢
佢會去遊行拍片公開反送中
又會到連農牆支持
又會屌林莫
但從來冇關心新屋嶺冇關心8.31 等等
甚至唔會了解呢期死者係咪被自殺
直至今日終於係自己選區發生又一單
佢衝出黎讚揚自己會緊貼時事做實事
用個唔適合嘅emoji
明顯係抽死者水極不尊重死者同家屬

佢做鳩野唔係冇前科
先係曲線禁止女性係沙灘著三點式
近期又叫居民食屎
這是正式錄用的區議員嗎？

佢有搞五月天母親演唱會
要門票可以揾佢

算啦半個自己人，可能佢on9姐，林琳果堆民建聯都未踢走

吹水歌王

佢同姐姐好熟
建制狗黎

做啲野衰過保皇狗

假獨立啊！

咁要收佢檔

收返，對唔住

唔好傻啦
自己人？佢之前痴同啲鄉村啲人選㗎
死人牆頭草DKLM
利申岀世到依家都住海濱，見過無數次佢啲衰野

條仆街屌鳩人十點叫

有後生仔就屈佢，又話係邊個反對派嘅針

同姐姐好撚fd

小氣鬼

Fb上話佢兩句就block人

土皇帝？

聽講佢之前係肉類切割師

有無人同佢打選戰？

Push

岑仔

1 on 1?

有無機會贏

fa 佢老母

仲有個民賤聯

又話五月天母親係共狗？

即係鬼打鬼有機會偷雞

佢衰格到唱埋人

佢之前有晚鬧喊女仔俾街坊圍屌
仲話人屈鳩佢
之後仲要出post話係岑敖暉搵人黎抹黑佢
呢條友真係忽上腦

獨裁濱鄒仔 11月一定要踢走

條友有咩事都屈落潛在對手

條友ON9 架
乜撚野都唔做
成日影相出POST扮做野
又唱下歌咁

條仆街無人性，屌佢老味

希望佢得

推呀屌 "我地受夠喇！！"

伊條仆街
連海濱入面D私人範圍都痴滿曬佢D野
成個區比佢串通曬咁
做D野又on9
當年開西鐵
因會流失238x客路
九巴要經楊屋道幾個新私人屋苑以維持班次
佢就反反反
反能到宜家238x既班次少能過郊區

荃灣斬人案搵到條仆街凶手未呀屌

條pk del左fb post 作賊心虛

推

要講埋佢其實佢係香港連儂牆始祖
啲通告痴到成個大堂都係

對上一次有民主派候選人挑戰佢好似已經係07年, 之後海濱選區都係佢同建制派候選人之爭, 希望咁次岑仔會來選, 我一定投岑仔

佢之前好撚串咁屌鳩反送中既人
仲比人拍埋片

有親咩事佢都會屈落其他人度
覺得自己冇錯又唔洗負責任咁
人品差面皮厚

屌，五月天母親演唱會
睇見笑左

只係識屈人
後生就屈係岑敖輝既人，又影人又鬧人咁
仲要即刻就開post屌人
做區議員只係識唱歌，乜都唔做都算，仲要當正自己係土皇帝蝦蝦霸霸

頂佢個肺 成日唱歌嘈撚住哂人訓 又唔撚係好聽

del post 重出澄清
一樣都係抽水post
on99

講番先 張圖係tg有巴打cap落 多謝佢咁好肯跟進呢個核突page update

街坊係海皮三個鐘 呢條所謂區議員8分鐘距離都唔行過來 放幾張相打卡就算數？ 一d尊重都冇！

今次係死人事件都要出黎抽水話自己做實事
佢冇諗過家屬嘅心情
攞死人黎抬舉自己會追貼時事
其實好唔遵重死者同家屬

不嬲都唔鐘意佢
岑仔加油

同我推

重温下佢啲低質 facebook留言

垃圾已完仲諗住推佢個女接佢棒，叫佢個女幫黑警含撚啦

推到佢選唔到

之前岑敖暉都頂佢唔順FB爆佢

各位海濱巴絲 不如我地一齊將佢d柒事貼番入lift

佢d手下（保安）會幫佢撕

連儂牆都唔怕撕紙狗啦
我地日日答lift痴一張 多一個人睇到得一個嘛

小心阿 條 pk同管理處一黨
lift入面有 cctv
隨時點你相報仇

佢雖然有致歉
但堅持強調第一時處理事件
阿議員平時唔開會唔做野淨係識唱歌同屈人
有事就出黎抽下水扮係自己做
目的都係為咗可以繼續做土皇帝
今次抽著火水已經令好多居民不滿
朝早叫人去合十悼念死者
入夜就唔見佢出黎帶頭悼念

佢之後會貼係大頭追擊

之前有單足球會事件就係咁

同埋條友近期有單私隱專員case告得入

你知要告得入你幾難，條友要披露幾多個人資料先入到紙啦？

呢個真
見到民建聯個啲你都識防，假獨立真係分分鐘比佢呃咗都唔知

又係海演區議員又係業委會主席
自己監察自己

話說林琳新寄入屋既宣傳品，份野完全冇民建聯標誌，冇提過修例同政制

咁都叫半個自己人？
唔講政治背景
佢幾時有為海濱海灣區做過實職？
開演唱會就大大力

搞大媽 show 同搞居民就最叻